[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5000)

睇死佢唔開

OK

老鼠2:1

2:1

1 接納

1912 角球大細 星期五 1
FC悉尼(主) 對 威靈頓鳳凰(客)
角球大細
大[19.5]@5.00

$ 50.00

悉尼FC2:1

Goallll

真係反CUP 21

走啦 去隔離post

屌你老鼠

Gooaall

反杯

9倍買唔到

我雞

Go!!!

cls 角爆曬輸鳩埋下盤 on9

2.5B 終於唔洗跳

半場2.5B 4倍

澳假

3-1派派佢

下盤點輸

lm

會2-2

.9.5b 10.5b 15.5b 1.5b 易撚到

屌 唔夠信念 賣左老鼠讓0.5出去

笑到 補個和先

依個劇本我鐘意

3:1

3：1添

Lm

31

全格

下盤88

穿盤

半一上盤全格

LM

支持巴打贏大錢